[csgo]有傻仔想scam我

俾我撚到一棵都冇，想攞個bot收我啲槍?

聽講佢地專搵傻仔笨

搞咁撚多結果都係出bot，俾啲新意啦，隻bot仲要俾人report咗，咁柒都學人scam，東窗事發後即del我好友，真係笑撚死

仲試過有條友話我inventory有duped items，

條友話要睇下我啲item係咪marketable,話佢驚俾人scam